難怪之前咁多人屌00後

原來真係唔識用腦
利申 我都係00後 覺得好L羞恥

甩左你個P牌先分化啦

停啦，人地有地角度，唔好一言堂。否則只會淪為你自己最憎既人種一樣

相信樓主唔係分化，
但樓主都唔好咁就代表全部00後
每個年代都有咁嘅人，
咪點會有廢老藍絲？

大家繼續加油啦